不如print 出來貼警察宿舍

不如print 出來貼警察宿舍

推 覺得有用

高汁

高汁！！！！

有埋少少圖片配合仲正

推！等佢哋收工返屋企都有壓力

推 好有用

日日貼 日日洗腦 等睇佢地CS

附圖更佳

推

最好有返張圖

連儂牆佳品

推, 已share

買郵票寄比人, 有無得諗?

幫手推

班狗仔狗女有個冇良知既老豆老母 會好得去邊？

可以有另一個版本，用相做 background ar？

唔錯

加D圖片就一流！

要貼警犬父母車頭相

同我print 1萬張 立即眾籌

18區齊齊開花

笑着笑着就哭了
睇字都想喊
點解班狗可以打街坊個陣冇感覺架

推，print一疊貼係自己個區

等佢地良心發現，雖然好難

push

屌 有得諗喎
寄晒成棟宿舍

好圖

往死裡打果張唔係咁好

支持 不過應該要PRINT好撚多 預佢地會好快撕晒

呢個文宣正喎

8bit圖！一射入網！

影低邊個撕 第二日加埋佢上去

貼埋班狗嘅仔女嘅學校

勁高汁

唔好衝禁區，飛機吹咗你去

大大力推

啲狗都失撚晒常，講閪咩

要貼真警察宿舍

如果貼紀律部隊宿舍要加返tag#POPO

自推。

貼俾佢家人睇

推 痴滿曬警察宿舍

推 支持

瞎->盲

支持

最好派埋比狗仔狗女

巴打整多張得唔得

返到屋企同個女講
我今日有意無意整甩咗一個女仔條底褲

推!

柴灣警察宿舍呢幾日好多狗
完全埋唔到去貼

好正，唔需要圖，大大隻字仲易睇

推，寄好過貼，但要包裝到普通銀行信咁
直接寄佢地會一野扔

幾靚

想印出去 貼

D文字唔夠力

貼幼稚園中小學

我覺得可以用紅底黃字個d支國風格
或者藍底白字扮藍屍風

建議加入少少受傷圖片
盡量感覺恐怖啲
影響力會大啲
同埋強調返係警察

Good 呀！用呢個句式去反問佢地既良知 雖然都冇乜良知可言 令班狗自我分化

好撚有用 推

正呀!!!心理攻擊!!

大大力推啦

呢d好有用，可以令班狗有心理壓力

禍必及妻兒

射「盲」咗會唔會好少少。

唔需要

貼到唔比人撕先講啦

撕一貼百

推！只是講出事實。

好

簡潔！

覺得貼狗屋都得

This is exactly what the whole movement need.
We need to attack the weakest point of the dogs - their minds.

thanks 樓主

PISH

推推推

召喚文宣組

高質宣傳，推！

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

Push

直頭要瘋傳

希望老婆唔知道我仲有去叫雞。

識玩

往死裡打可唔可以加埋賓語?如'普通街坊/平民百姓/清道夫'。

話比佢地屋企人知佢地喺出面有幾威風

千祈唔好寄不明粉末

我冇野講

我無野講
我要搵律師
我要去醫院
我要投訴你

但要先知道個正確地址係點
例如XX宿舍XX座XX樓X室用戶收
錯地址/地址不全寄唔到

利申: 郵差

幼稚園開學有家長會！推比班狗家長睇

女朋友個將可以改改，講點樣對待女示威者

去佢哋啲仔女學校貼同派

推 但係好多係紀律部隊宿舍
所以其實可以製造分化
即刻同時要做一啲讚其他紀律部隊嘅poster
令其他人唔覺得反感同時又可以增加唔同部隊嘅嘅分別

一定要貼

好正
Push！！

啲狗眷咪一樣喪晒

taking this game to the next level

宿舍地址popomom go係咪有？

keep it simple, keep it clean

入晒

推 真係好到位

😡

勁

有用 要支持

無彩print住青衣夜啲落去黑白都貼住先

光復香港 時代革命

香港冷知識：光復香港時代革命的意思︱

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

好仆街呀你

得wo，貼風險大d，用寄就安全好多，唔洗冒送頭風險

支持

ho ball ching

Pish
呢個文宣掂！但貼時要小心...

收件人名字有無限制？
唔知佢咩名點搞？

識唱嘅就一齊唱

不如門口派傳單? 見到似岩岩落更就叫佢收一張, 又冇犯法

高質

非常支持

我同屋企人講
為咗養你哋我先會喪盡天良

搵到一個就可以舉一反三搵晒全座

周街貼

撕一貼十

用戶/住戶收就得
大把廣告咁寄
但地址真係要搞清楚
例如佢有1,2,3座
你寫A,B,C座又或者無寫座數
全部唔會派

不歡迎警察運動 ( 老鼠ICON Version)

建議加圖

推 文宣佢地下一代

咁撚大隻

正

幾好

最好郵寄埋

冇用嫁

推 整得幾靚

推！

有良知就唔會做狗啦

整埋「同志們，那邊」

過街老鼠

貼嗰陣可能會被捕
所以一定唔好單獨行動

推，廣東話係用盲，感覺入肉d

如果寄信要打印地址好似貼紙咁貼上信封
更像真

又有多幾張文宣圖

各位巴絲歡迎幫手推post，再俾啲文宣圖我，幫你貼到成間學校都係

呢個真係好正

Ching 點變大㗎？

高質到

佢個誓言
簡直就係大巴大巴 冚死啲黑警

整得幾靚

的🐶返到屋企一定有幻覺，分分鐘爆炸🤣

唔使啦，腦浮現晒畫面最緊要文字有力

連儂牆

推，好高質

推！！！！！
有用！！！！！！
狗無良知都可以畀人睇

好撚醒

仆街放大左先知原來係果個光頭呀伯

高汁
雖然冇圖好型
但有圖會易明, 可以周街貼

有無白紙黑字版本？

如果有地址，直接寄過佢仲好

我將來同個女講 我拘捕個女仔既時候扯甩左佢條裙

射盲咗，唔係射瞎咗

不如派落去信箱啦

貼連儂牆

射瞎左好奇怪
寫射盲左正常啲

係同個女講：
我今日除咗個女仔嘅底褲

PUSH

掂喎

好高汁

知唔知狗叫邊間外賣多 sip入去等啲狗食飯諗起隻手幾多血

覺得淨字仲eye catching
Print A2!!!

有圖好啲

Push 好高汁

周圍貼
等狗狗D親戚朋友仔仔女女都見到

呢D太溫柔, 班狗已經當示威人士係殺父仇人, 唔會有感覺

係D學校口貼, 你既警察爸爸/媽媽做左呢D野

有用

任何風險？

分化

建議加多句：

＂我默許我嘅上司、同事及下屬行不義之事…＂

需知好多警犬覺得自己無直接打過示威者，自己就係無做錯，但係任何黑警以警隊名義做壞事，任何警隊成員只要無企出嚟指責，其實即係縱容、支持同參與惡行！

小心唔好單丁去貼！

支持支持！

認真高汁

我同我個女講
我通街剝左另一個女仔條底褲

想整一張：
"你地學到壞晒"
"唔出示委任證，係咪做緊d唔見得光既野 !?"
"好驚比人知你地係做警察 !?"
實激死d黑警

用宣傳品方式一堆寄得唔得?

建議貼埋連儂牆

仲有非禮強姦呢

瞎你老母, 盲

屌, 印出黎派啦.

宿舍基本都係差館隔離，琴日路過差館門口已經有便衣係到影相，到時俾人插莊嫁禍啊

非常有用, 貼到一街都係

highlight 個幾隻字仲要搶眼d

夠搶！

同政府打輿論戰!

下一次文宣方向

贊成

Pish

已download

郵局會睇廣告內容
上次G phone試過
話佢內容唔知違反乜乜乜
唔幫佢寄
搏唔過
反而普通信
寫乜佢都管唔到

寄信

射瞎咗

正呀喂

貼埋佢地仔女間學校出面

咁要靠搵仔喇 之前有過住狗宿嘅二五報料

又係你我要投訢返你隻巨豬

講真 貼係佢地屋企附近/門口（貼到的話）會好過其他方法

推 print 出黎周圍貼

加埋圖喇，易睇易明
淺化藍絲大行動

大推

我覺得如果加咗圖，啲人會睇都唔睇就搣走佢

我無野講

屌你老母死黑警 長命百歲 百病纏身啊

文字嘅力量

推一推

黑警死全家

高汁 支持文宣組加油

呢個post 長期置頂唔該

推爆佢

日期好似有啲錯亂？
放生黑社會寫左612

好呀 大巴大巴車落佢地塊面到呀

係呀又係我

P牌，想課金支持

不歡迎警察運動 ( 老鼠ICON Ver.)

良知何價。

但係有啲人就係咁無良知

推
老實講 心理戰有用

G持爛當廣告信咁寄

我冇嘢講

和你飛

好撚正

Good job

全港連儂牆都必須見到～

希望揾一日試下咁做

下面 d.字乜鳩？

香港警嫂，做雞最好

係就貼啲黑警打人嘅相係小學 幼稚園門口
等佢地啲小朋友返屋企問自己老豆做乜打尻人

仲有驚laser

一齊入黎照撚死班狗

唔該警例個到d字大隻d

利申，印刷佬

咁有時唔一定人多去嘅

我覺得唔好淨色bg 配狗打人d 相就更加perfect

點放大？

要去到邊都睇到

好似加張地下攤血 彈殻 警棍之類

仲要加快埋

No tengo decir nada

[形象工程] 我們不是暴徒

推到貼滿狗察宿舍

高汁post

好可愛

正啊，哩個

貼埋喺連儂牆

pish

用盲 瞎好咩?

唔係貼宿舍, 係貼係宿舍周圍, 等啲鄰居見到

推！要有圖、小朋友可能唔識字

屋企附近有人錦貼過，但係好多時就即比佢地撕走，要貼d靚位先得

唔係原作者
補左圖整左幾張

好正

真係高汁

食飯落club 沖涼揼骨啦

對唔對撚得住良知 呢班仆街梳乎個時？

有無人print
無既我print

推撚爆 要isolate 邊緣化 繼續集體杯葛佢地

任何前線 有機會同佢地接觸既人士
（ 包括零售 飛髮 ⋯ 希望你地好似茶記一樣幫幫手）

夾錢搵間印刷廠印,一齊派傳單

射盲
會唔會好d

整貼紙先難搣，清都清死佢

佢地撚有良知咩
周街貼好過啦

推推推 佳作，貼堂

支持
不過狗仔既屋企人都應該係無人性既

比 > 畀
唔知有冇人提過, SOR 正字癌發作, 唔想畀人串文宣字都唔識

推，心理打擊

整整齊齊幾靚~ 唔一定要加圖

推 清晰搶眼

又要做撕紙狗

pishpish

不如將連儂牆擴展至POPO宿舍

有圖先有人睇
終於有人幫手畫

利申 唔識整圖

好似用藍色會好啲，廢時被一般人以為係話緊我地！

支持！！！

推
好有用

雖然抄post
第一福圖仲抄埋我個post第一位巴打句說話
不過做倒野 有回響就得

女嗰張直接話：
「我搞到一個少女走光」

要接埋讚揚其他紀律部隊嘅傳單

Good!!!!

小朋友,你老豆今日又打到人頭破血流

第一張可唔可以改返做射"盲"左 香港人用返口語唔該

有無可能加返 "香港警察:" 或令人聯想到相近嘅野

咁就唔局限警察宿舍, 周街貼比市民睇都得

.

好
有無人會印呢幾張圖而家

一個->
一個又一個 先岩

［轉載自TG]
朋友既朋友 警隊臨床心理學家指出唔少警察
長期聽到針對警察示威口號產生幻聽、躁鬱、最嚴重會患上抑鬱等

若示威者同警察距離非常近既時候, 利用群眾優勢
不要說「黑警，可恥」, 試著說「黑社會」,這種標籤化令警察內心會感自愧, 壓力倍僧, 行為自動檢點

進一步造成心理創傷口號，不要說「香港警察，知法犯法」
試著說「不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意」此口號出自警察誓言, 當有人不斷叫出此口號，警察會回憶畢業既誓言，開始對自己身份認同產生懷疑同混淆, 精神疲乏, 有部份警察雙眼通紅、帶有淚光

終極核彈級口號, 有機會造成永久心理創傷, 相信好快用得
「殺人兇手」
當事實真的發生，不論兇手有沒有殺人，身處同一個群體，都變成兇手,
不單面對極大壓力而崩塌, 伴隨的是恐懼、抑鬱, 更重要是這種負面情緒會災難性地爆發傳遍整個群體

高汁 推

我覺得合法兩個字都可以highlight

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

唔該幫我推下

呢個好

發佢個頭，係催毀佢意志

我鍾意呢批

好過噴黑警字句

好正 第日幫手貼

仲可以自由發揮
e.g. 我叫埋幾個兄弟 扯甩女仔條底褲

香港警察，你們是殺人兇手！

不如整大啲highlight 咗嘅誓詞，
同上面啲大字一樣size,
咁可以突顯到佢地講一套做一套

前面加埋“我係警察”4隻大字好啲
就咁啲小朋友未必睇得明

高汁到閪咁

貼係佢地門口

睇完覺得冇圖效果出啲

狗：

睇到d誓詞真係好感歎
我80後經歷過皇家香港警察年代
睇住佢大睇住佢壞 感慨萬分

同個女講我除左個女仔條褲

(危急) 林鄭下一步大招 蓄氣中

推，好design

【文宣新方向】乜鬼野五大，七大訴求呀??

借位推

好靚

Puah

推到有人貼

封住左既個兩層係警察

仲有啲唔係住警察宿舍 我地寄比佢左鄰右里剩係唔寄比佢

我覺得寫少d 簡單d 會方便閱讀

加到相對應圖片效果更佳

如果係貼堂既話唔洗加圖，字越sharp越好
如果係寄比人既話，咁就當然圖文並茂最好啦

遲黎既推

聽日印幾多先

寄掛號入去啦直頭
我第一個課金

有創意

建議印做貼紙

巨型豬豬！！

我覺得唔一定要貼宿舍
周街貼

留意而家警察宿舍長期有一個小隊嘅藍衫駐守

隻豬好得意

推呀
好撚正

超好！

推爆

去警署airdrop

呢個真係要撕一貼萬，一諗到警犬全家日日返屋企都望到就

應該全港都要貼

笑到仆街

射瞎/射盲
往死裡打/打到佢半死
sorry望左2秒覺得有啲 "銀"眼

識唱一齊唱啦：
香港警察毅進仔
人又廢 又要威
香港警察毅進仔
做狗 乞米

print

好正，易睇又易明，又搶眼

【文宣新方向】乜鬼野五大，七大訴求呀??

千祈唔好用projector寫大字報

屌 好高質

不如開個tg group 傾下點分工
無謂重覆寄！

我除咗少女條褲 再抬佢游街

不如寄mailing 真到屋企

push文宣

高質到呢

正到爆！

邊止一個

掂呀，貼滿警察宿舍

呢個一定要有

我字前面，可唔可以加個Police Emoji 👮🏻‍♂️

咁D 小朋友易明D

貼到有宿舍樓下同附近果D 商場都有

邊個用不推文回覆邊個就係鬼

去啲學校門口派傳單，等啲小朋友認清啲狗嘅真相，同埋遠嚟啲不良嘅同學。

不如派file 比佢地, 印file

貼，一定要貼
特別wts

［重要］每日劇本：
狗求其屈人(入唔到罪） 》引人聲援 》引起衝突》拉多批街坊同勇武派（入到罪） 》每日記者會有野講

請保持冷靜
𧫴記勿落單 勿送頭

print警察誓言出嚟周街痴俾班popo睇 等佢地做人做狗自己諗

一於周街貼 宣揚警犬好事

有錢做乜都得。

好正！！！
第一張由 市民 改成 好老師 感染力更強 :(

精神攻擊 最緊要呀

高汁
我冇野講

p

狂推

乜撚嘢射瞎咗，射盲咗啊，搞搞佢

比啲血淋淋既相佢睇

呢啲文宣正呀

給貓掛鈴

支持！
[請廣傳] FORWARDED FROM TELEGRAM
朋友既朋友 警隊臨床心理學家指出唔少警察
長期聽到針對警察示威口號產生幻聽、躁鬱、最嚴重會患上抑鬱等

若示威者同警察距離非常近既時候, 利用群眾優勢
不要說「黑警，可恥」, 試著說「黑社會」,這種標籤化令警察內心會感自愧, 壓力倍僧, 行為自動檢點

進一步造成心理創傷口號，不要說「香港警察，知法犯法」
試著說「不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意」此口號出自警察誓言, 當有人不斷叫出此口號，警察會回憶畢業既誓言，開始對自己身份認同產生懷疑同混淆, 精神疲乏, 有部份警察雙眼通紅、帶有淚光

終極核彈級口號, 有機會造成永久心理創傷, 相信好快用得「殺人兇手」 當事實真的發生，不論兇手有沒有殺人，身處同一個群體，都變成兇手,
不單面對極大壓力而崩塌, 伴隨的是恐懼、抑鬱, 更重要是這種負面情緒會災難性地爆發傳遍整個群體

同老婆講，我強姦左後生女

宿舍同所有狗屋附近都要貼啦

警察已經妖魔化咗抗爭人士為暴徒，所以警察睇到唔會有感覺
海貼改成「你個警察老豆射盲咗普通市民隻眼喎」或者
「你警察老豆班兄弟晚晚出去扑到Ｄ普通市民頭破血流」之類
貼畀佢哋班子女睇可能效果更好

哩張可以附返「警察難以在敵意環境下工作」個句

呢個post好多絲打咁

要贏藍屍，不一定要 fat check , 但一定要顧及他們目光短淺的視野 和 思 路，
不要太艱深的文字，
肉麻， 父母 兒女 開始，
便宜的同情心，

呢篇 神片 大家請看，
就算好多冇事實根據的東西，宣傳得多就會變成事實， FatCheck 撚小心一點，太過專注到真相，忘記了講故事的入屋率。我們要贏，轉捩點就是 淺藍尸 和 蠢深藍 。

我覺得要整藍色做底色,引比D藍絲睇!!!大家點睇

印埋落FILE, 派比佢地 全校都用就爽

文宣組回合

純文字力量好大，一下就 eye catch 到。
有圖反而會令思想潔癖中立師奶唔睇，效力下降。

兩樣都可以有

幾時派呀，印File送比居民/學生應該幾好

呢個好得 如果太危險貼唔到係宿舍
就貼附近嘅街都得 總之佢地行出行入都會睇到

Btw改返第一張圖做射盲啊唔該

可唔可以整張
我同女朋友講
我今日叫左條女女去我office 研究警棍

我建議加入QR code QR code可以睇到相關嘅短片或者圖

黃色好搶眼

射盲咗
射瞎咗

呢個時間要玩心理戰，俾啲罪惡感啲狗

唔錯，我覺得純文字有力

郵政有通涵郵寄服務

有冇人可以幫手推入文宣組出？
好人一生平安

最底個行 logo 有冇特別意思？
想偷你個 design 但要成張重製過
要唔要加返你 credit

推 正呀

呢堆好有用

GOOD JOB! Bro

「幫幫手推一推」黑警唔單止搜身時恐嚇市民 仲要強光照市民對眼！ | LIHKG

原片：

有乜野必要同理由對市民使用強光照住佢對眼？呢個行為有咩意義同對工作上有咩幫助？

強烈要求黑警回應點解要用惡劣 粗暴 令人不適嘅態度 語氣 行為 去對待配合黑警工作嘅市民！

幫手派出去 推上報

今次拍片者冇事 下個好難講

我覺得段誓詞啲字可以大隻返啲？

照你咁講
冇良知嘅藍絲父母，仔女都一定係藍絲？

貼到成間狗屋都係

貼佢全家男女老少

對警察，考慮埋聲音文宣

"我同我老婆講，我地十幾人圍埋打一個o靚妹"

專注成立反獨立調查委員會係咪好D?🤔

有質素

跟本就應該係咁

推

[意見] 口號？港獨正名？影相？狗狗記者會？

啲cooy真係寫得好好

千其唔好成條街都貼
休班警同家屬撕唔曬
日日去街去到邊都見到啲poster
好羞恥

加圖 字大隻d好睇d

洗街啦

應該寫

我同全世界講
我就係黑社會
一哥係黑社會坐館

黑警惡報，若然不報，時辰未到

佢地撕都羞恥啦鬼唔知佢地係休班狗咁

重呀屌

打盲